black window 係marvel/ 復仇者定位係乜？

入去不斷食仔
無能力
復仇者3死左一半人，之後仲有心情去整新髮型

軍妓

復仇者1黑寡婦已經係mvp

用個西夾撚住啲人

how

顧名思義
Black window
黑色的窗戶

找到方法lock個傳送門

佢定位咪復仇者嘅寡婦

波

比綠帽牙hulk

你唔好話佢係mvp？

佢係比人操控既mvp

邊一集?

你都可以咁講

雷神2

好毒

係Ca2同civil war 佢勁重要喎

廢得過vision avg 2 之後咩都無做過

公廁

佢定位係無限寶石持有人

持有人死左
cm 拎左少少能力就勁到識飛

身為mind stone 持有人去咗溝女唔報到
有一粒石但係仲廢過scarlet witch 同captain marvel
一啲都唔稱職
使唔使弱化成咁